一開ig 嘅search好多J圖

想洗底
點做好

係咪search返d正經野就得架啦

有無有經驗巴打

或者有無識ig演算

係search撳住d J圖 然後會彈舊野出黎 最底會見not interested 撳夠一打好快見唔到J圖

今次可以同女友交代了

打開啲J圖 右上角三點
跟住禁不感興趣 開曬啲J圖全部禁曬佢
大概refresh 四五次到 再去啲meme ig碌下睇下 搞掂

你一開search 全部男人
會唔會仲唔正常

睇下d有大隻佬都幾好呀

我入到嚟...

自宮

做咩咁睇唔開

你知唔知你上緊乜forum?

你個名

全香港最大型......

同性交友網絡